初瓏係唔係k扑唯一處女？

A09!!!!!!!!!!

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

成三十歲人水都開始收了

27jar

a09又夠鐘性幻想

痴撚線
一早比我屌過
早就唔係處

rv全隊

初瓏咁毒，咁止日處，仲係A0

唔緊要，查多啲ky is ok

廢話

如果rv全隊全處, 你老母都係處啦咁

Irene一定係處；Yeri一定係老江湖

Cow到 wai wai未

屌你老母 全部都係

系
=梨成世處男一樣

waiwai係shity唯一公廁 hall g